點用英文講「呃鬼食豆腐」？

請賜教

Fake ghost eat tofu

Nigga eat tofu!

你依個係黑鬼食豆腐

cheat ghost rat tofu

eat

大豆驅鬼

Cheat you eat tofu

Accurate tofu